唔想輸既入黎》英美法德澳越馬菲 於聯合國挑戰中國在南海的“歷史權利”

（德國之聲中文網）美國國務卿蓬佩奧在9月22日的推文中寫道："我們歡迎英國、德國和法國在聯合國拒絕中共非法的南中國海海事主張。中國必須遵守國際准則。我們與盟國一道拒絕'強權即公理'的觀點"。
東南亞新聞（South East Asia News）9月18日援引自由亞洲電台報道稱，德國、法國和英國在提交給聯合國的普通照會中表示，（中共）在南中國海的"歷史性"主張不符合國際法，2016年7月12日菲律賓訴中國一案的仲裁裁決明確證實了這一點。

印度《經濟時報》 （The economic times)也報道了這一消息，稱德國、法國和英國9月16日在致聯合國的照會中表示，（中共）在南中國海的"歷史性"主張不符合國際法和《聯合國海洋法公約》（UNCLOS）的規定。此外，這三個歐洲國家強調了"無阻礙地行使公海自由，特別是海空航行自由以及《海洋法公約》所規定的包括南海在內的無害通過權的重要性，同時還強調《公約》中對應用島嶼權適用於自然形成的土地這樣的特殊而具體的條件，認為"土地建設活動或其他形式的人工改造不能改變《海洋法公約》對這一特征的分類。報道稱，"法國，德國和英國認為，必須根據《海洋法公約》的原則和規則以及《公約》規定的解決爭端的手段和程序，和平解決南中國海的所有海事主張。"

唔係放負撚 但我哋真係就輸啦

睇吓仲點一點都不能少

屌你
南海而家大混戰咁款

支足

俾外國恰到還唔到手

某国成唔到最後贏家了

八國聯軍

中國人 移民

中國人 還拖

你用聯合國仲裁美國收稅就叫人守法
而家又會點呢？

圍毆支那

要求解放軍出兵解放世界

維尼:好嬲好嬲

雖然我地唔肯承認
但中國真係輸左

常樂呀

贏國又贏..登上國際舞台

華大媽：中国有14億人